遊條hi咩

呼籲民陣唔好再遊行，直接係叫人去政總好撚過🙈🙈🙈